有無ui/ux 人想整portfo

寫開app 想整啲難度高少少既ux

對你有咩好處？ 個app亦都會係你既 你可以當呢隻app係你既collection咁

岩岩有呢個諗法，想試下work唔work，唔要求要啲好pro既人，純粹想用另一個方法show portfo

利申: 學生

有興趣留個contact

咩叫難度高 ux ?

你留tg我add你

ux 係以人為本
為整而整 只可叫art